[有圖] 到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?#3

好痴線地 post#2又比一眾絲打推爆
原post(小狐狸絲打)
香港youtuber到底為咗錢可以幾墮落?
喂阿pumpkinjenn大佬啊,你成個channel個款似Jenn Im都算,以前叫Yani又抄人叫Jenn,你今次會唔會過份咗啲?
四個look都抄到十足十咁款,連耳環都要襯埋同一件衫,你知唔知個柒字點寫? 仲學人讀art?想笑死邊個?

art student抄畫證據 - from舊登
喺舊登搵返出黎先

1. Wendy Ortizart
PKJ:

2.

3.
左Wendy 右PKJ

4.

5.
PKJ加咗個Like就好柒

當時SCAD回覆係:
I am in receipt of your email.

Please be assured that SCAD takes academic integrity very seriously. This matter will be reviewed in accordance with SCAD policy.

Thank you.

Nancy B. Richards
Coordinator of Academic Services
Office of the Chief Academic Officer
Savannah College of Art and Design®

post#1-2既精華

3. 小狐狸絲打：挑! 原來份功課又係抄,仲以為佢咁有才華自己諗配搭 ,死性不改,唔覺得自己讀art咩都要抄人好失敗㗎咩 又係from heah to toes 咁抄 you don’t draw, you copy, RUBBISH

4. Shortbread絲打：又出youtube video廢up
唔係真心道歉 講一大輪
又係度扮慘 收皮未 唔識講野？
鏡頭背口屌到我地好過癮喎
搏完愛未呀 剩係想你收皮！
仲要唔開comment box & dislike button
最後條片放得一個鐘 冇人睇到 pkj純粹做下show 扮say sorry

PKJ：我覺得我講左sorry 個心會好過d

精華留言 ：
望乜鳩野：1. 態度串嘴，如果你係覺得NO SHAME 自己好撚啱既，你就唔好講野發曬姣瞓係度講。正正經經打篇野澄清。
2. 明明你本人係香港youtuber 而呢件事亦係係香港發生，點解先回應外國觀眾？係咪因為想個一班唔知咩事即外國人盲撐？
3. Being a fan girl= copy =inspire? No shit. 你一句話你中意就去抄人outfit，抄人名，抄人畫，咁你玩撚曬。啲盲粉話咩中意明星着都會買返套，係呀。你唔放上網咪得，但係你抄到足仲要據為己有。唉屌，當你真係即將會加credit，咁你以前啲畫，你個名，都無加啦。
4. 你一句話who doesn't want to look like her she is so cute就將你抄佢甚至變成佢合理化？
5. 你老尾越睇越燥，咩fashion idol？如果你係當佢fashion idol，你係會學佢襯衫既technique ，但買返同一件同一套？如果你成日覺得自己讀art咁把炮，就唔該你，尊重下自己，尊重下人地，認認真真自己諗下啲outfit，而唔係恃住人地係外國youtuber，以為抄香港觀眾都唔會發現。
變態痴線佬：唔好以為你間學校冇踢你出校或者出警告信俾你，或者用人哋靈感嘅來源去＂創作＂出你自己所謂嘅作品，就即係代表你自己冇抄襲人哋嘅作品。SCA只係一間所謂嘅學店，即係話你有畀得起學費就可以入去讀，咁學校對學生嘅要求就自然會降低，因為你係一個畀緊一年20幾萬學費嘅人，唔係因為你冇抄人哋野

同埋如果你可以一個semester 係香港讀，一個semester喺美國讀點解唔直接去美國留學呢？我相信嗰度有更多世界頂級嘅藝術學校而且學費係同你依家讀緊嗰間學校差唔多？原因係咩大家心知肚明，唔使講到咁白

BananaKing：我留意咗呢條女好耐
初初係睇佢教化粧覺得佢冇乜料淨係喺鏡頭前係咁chok
心諗又唔係model你自己要幾撚自戀先會咁影比人睇
之後佢教人著衫果啲好心佢啦
成條片重點show off自己身材多過講啲衫
但係身形好柒，頭又大又斜膊又矮
最撚虛偽係又要著又要post上social media又要搵個emoji遮住
有條片喺澳洲唔知做乜鳩大風又凍成個沙灘得佢著泳衣
又頂佢唔順係成日喺度話自己好miss香港
明明就係自己揀去美國過幾個月嘅exchange
明明就係崇洋偽abc要chok口音
扮撚哂人哋啲真係有錢果啲留學生話好掛住屋企
我覺得佢係成個youtube最嘔心嘅臭雞
其他果d beggar cheap 得嚟都冇咁作狀
佢成日都好撚多果啲自戀post化定哂粧又話自己好樣衰果啲
話自己豬又著性感outfit
至撚憎attention whore
抄完人野喺snapchat喊果啲真係柒過懷念爺爺
快啲收皮啦

小狐狸：Yani姐一定有mon post啦,ig story tag埋教授出嚟,挑機咁話囉喎

mon post知道我地話要搞到佢收皮 寄信去佢學校就專登post個professor出黎 yani姐擺明挑機啦 好彩絲打都唔輸蝕
腩肉炸醬：

template

credit: 腩肉炸醬

強帖留名

加多張

唔該晒絲打 好有心

大大力推

推

訓醒推po

推爆佢

竟然出到第3個po

輕輕一推
好鍾意睇大家追擊begger
快啲爆多啲料等大家食花生

啱啱睇返#2
講icu幾句都算
都有絲打講咗focus返pkj
仲要繼續講
啲消息又唔知真定假又要不停講
仲要post佢ex ig同相出黎
人地又做咗啲咩 咁耐之前分咗手仲要比人放出黎呢？

認同 focus番pkj啦

新post

Pkj真係好想佢快啲收皮 仲要扮無野係到up片post相 見到就想嘔

推到pkj收皮

Lm

強帖留名
推post人人有責

長期狙擊

新post 繼續推

Pkj 又有新相啦！
我發現佢想反駁既post 就會唔比人留言...想厄同情既就開俾人留言
好撚小氣，又唔大方

pishh

Push

全力支持各位絲打
推到pkj仆街

全力send email去佢學校

屌唔好逼我喺library 笑出聲喇

點解佢仲出新片？

我真心希望啲大牌子唔好再叫埋啲youtuber去event去宣傳
有一兩個夠pro嘅就夠喇
冇人想識呢啲靠youtube揾食嘅不知名人仕
成撚日有啲sponsor片喺個youtube度老是常出現
我憑咩去信呢啲連畫幅畫都要抄人呃like嘅人嘅review
好似呢條pkj連outfit都要冒人
你話佢有冇beauty有冇fashion sense？
好冇說服力
仲好反感添

洋腸性奴

幫推

點解新片留言全部都係正皮

唔想入去幫佢刷like

咪臭係囉 一有event成堆九流YouTuber都集體自high瘋狂upload Ig同snapchat 明明個brand根本唔需要靠呢啲人promote

講真佢地俾個個價d youtuber 不如正正經經搵個真．藝人黎宣傳好過啦

所謂KOL, 係未夠班做代言人，收費又cheap
所以啲細firm同pr鐘意揾

我話Focus番pkj果度無人理我繼續講
我見就快推完post唔出聲算

Post 3留名

入去dislike完再睇comment 全部盲粉都叫佢唔洗唔開心呀無論啲人點講都好我地都會支持你

搞cheap哂個brand
利申：讀pr 第時唔想做呢行

pr賤過地底泥 又要受班垃圾氣 又要當產品cheap野咁派

幾經辛苦終於由post1追到live
其實佢都算幾犀利
由一個普通女仔
中學已經識去馬會左痴右痴
又自學英文扮abc
到而家都算半隻腳入咗上流社會
Date親都係專業人士
真係唔知話佢有上進心定有機心好

係啦原本覺得chanel tom ford呢啲都係高級
買咗幾開心
就算benefit make up forever你唔sponsor啲youtuber我一樣鐘意
但係無啦啦搵班冇料又虛偽嘅youtube西去promote
搞到個brand好mk
即刻對個brand扣分

大家千奇唔好用佢個code 因爲佢都會有五十蚊袋

我行路都唔撚用你個code坐uber呀臭雞

uber個pr係咪冇上網 LOL

[Member] 呢個算唔算抄？ [/member]

佢係咪嫌未夠柒，點解咁都仲做得出 做咩咁睇唔開推自己落屎坑

忍不住留名

輕輕一推

[/quote]
[/quote]

我已經分唔出邊啲係佢抄邊啲係原創
講copycat嚟講
pkj都算係淘寶級

可能人地根本無原創過任何嘢

要召喚痴線西

抄到世界級

複製人大戰
偽ABC Jenn aka Yani努力模仿真ABK Jenn Im
大家差唔多年齡但成就差距判若霄壞

Del空格都加唔到
Btw推
終於追哂3個post

收聲啦臭雞

人若無恥，天下無敵

唔知yani姐係咪mon緊post呢

pkj都算有啲娛樂帶俾我地 mad couple個j真係唔知jm9 ig得廣告

如果絲打見到個cm加密柒左 就唔好再quote啦 會一直柒落去

推到佢老母臭閪yani姐收皮

你個名

呢個假 不過好笑

佢好有心計

＾＾＾分隔線3＾＾＾

＾＾＾分隔線3＾＾＾

路過

＊＊＊分隔線2＊＊＊

＊＊＊分隔線2＊＊＊

[Member]3[/member]

支持

去測試區試先

繼續sd email去學校先

唔計佢拍拖抄襲方面 佢真係好上進既
但佢愛情取態不敢恭維

Super!

同真jenn比真係蚊同牛比 起碼人地唔會係咁換男朋友
乜唔拍拖會死咩

呢類偽ABC YouTuber 好撚難頂

趁波波未dur到落個閪到要盡快搵個有錢人埋單嘛

係吊唔到外國金龜會死 佢有目標
佢追求生活品質 香港除非嫁富豪 sue老公咁
唔係邊有咁大空間比佢生活

其實我都唔明 又要露又要遮係咩玩法
雖然本身影住自己着住衫沖涼已經夠on9

做乜9影自己剃毛

youtuber已經唔知咩叫廉恥架喇
內偏一大班狗公追捧 連登大把

錯圖

個emoji加多個遮面唔該

張伯母圖笑左

佢都好黑下
再大面扁鼻 真係好7
幾大個胸都無用
何況佢唔算大

喱張個波大啲咪唔遮囉

佢成日都係咁撚樣
根本拍得出著得出就係想人睇
一係佢就遮撚住哂咁多秒
成日有意無意又比番人睇
有段video講唇膏
喺度著deep v但係又比大家睇佢不斷拉高件衫
一開始第一秒已經係拉衫
呢啲就叫姣婆守唔到寡

喂沖涼都要谷？ 大家都絲打 明眼人一眼就知佢搞乜啦

影衰女人 成隻雞咁

其實明知 露波會有人話 不如就著返啲高領衫⋯

Post 2 有冇link

出現了

不要問Reference，但絕不是plagiarized的
不過有啲已經有人提過了

1. 由細已經好鍾意抄人，真係乜都抄。
2. 啲人讚佢畫畫叻，但佢剩係識畫女人，其他乜都唔識。
3. 份人好污糟，用咩都會變黑，食咩都會滴落個身同地板到。咁大個人乜家務都唔做。
4. 唔係有錢，亦唔係住公屋。佢係有一蚊用一蚊個種人。視錢如命。
5. 佢老母就係以上巴絲講嘅個種人。心照啦。
6. 俗話話齋：胸大無腦，腦大生草。佢IQ有60都偷笑。（認真）
7. 好多人好憎佢，attention seeker同埋好似搶過人條仔/TB。(拿，唔sure。）
8. 係有pumpkinjenn之前有一個channel，但用英文only。啲人笑鳩佢，同埋無乜宣傳，無乜人睇，所以failed.
9. 正所謂近朱者赤 近墨者黑。百貨應百有客。佢各social media上出現過留言支持或合照過etc 大部份都唔係真心friend。
10. 佢阿哥係叻仔，但唔知點解教育唔到阿妹，反而仲幫佢cover。Stephen哥你都唔好做幫兇啦，你妹真係學識要成熟啲。
11. 聽聞佢啲朋友都係食洋腸的。

佢哥叻？唔係掛 睇佢幫妹講野 成家都弱智咁喎 奇在 今次佢哥冇出聲

佢係咩人就會痴咩朋友 先會覺得抄襲冇問題、做鬼佬公廁好風光

唔好咁講 人地中意著咩有佢自由架 佢自己中意咪得囉 洗乜理人點講 最緊要做自己呀

去縮胸縮到番A就岩啦
臭雞PKJ

0負評
pkj未起身呀

真係唔係好明又想show又要遮係咩心態
你大大方方咁露我真心唔覺有咩問題 但你要show off要遮我真係唔buy
你咁唔想人地睇到對胸 咁你連bikini條片都唔應該拍
真係唔係好明佢分享bikini條片做乜唔搵emoji 遮住
Btw 張相佢咁夾法 係人都覺得大啦 佢仲要著住個sports bra 係女人一睇就知咩事

男人好蠢架 佢地真係以為好大架
佢目標都唔係女性觀眾

屌佢新片下面d盲粉comments真係睇到我眼火爆
成班都唔帶腦出街，係咪比pkj姣到精蟲上腦
召集絲打去佢新片留言抽插佢
Btw我建議這個post最好加番pumpkin Jenn個大名，等d人易d search到

邊位呀
完全唔識

如果呢個post都推爆到 下次開post既人就直接係title加pkj啦
我有信心會推到45678910

叻係指以前學業上 宜家事業上

有冇條仔ig？

瞓醒推post

影自己剃毛係想點

唔該佢咪走去做yellow cab 啦
影撚衰晒

Jessica 咪又係食羊腸

屌你老母唔好停呀

我真係好憎佢地係啲product 名後面打星但完全唔講打星係咩意思 好多人都係咁

曾樂彤仲仆街要禁入去佢個網到先搵到啲product 名
又要係唔知邊一頁搵返佢啲符號係咩意思
好耐冇睇佢

sor有啲blur 喺舊登搵到pkj r 脫毛sponsor柒事
by舊登瑪莉奧斯爾絲打（如果冇錯 ）
推到yani姐 pk

同mkding r 袋一樣 柒到爆

仲要同班cheap精keep contact打好關係

一收工即刻上黎繼續狙擊佢

Btw 我發現佢真係冇咩youtuber朋友
就算係都係讀scad既Nicole都同佢完全唔frd
唔知睇過Nicole邊條片 Nicole成日唔理佢
Ig都冇佢既相 明明有哂common friend
又大家都拍youtube

我都想問 仲要咁長 碌到2046

唔係同條仔散左之後先同條鬼佬一齊咩
絲打你係識佢真人定聽人講咋[/quote]
[/quote]
係呀我都有睇個live 所以我覺得唔好亂吹好[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote][/quote]
Focus返pkj啦
仲有d事根本唔知真定假

唔係好明, 上邊巴打話佢淨係係美國讀左幾個月書

點解佢又話自己係美國兩年既

Nicole is better

一個負評

就Focus番係PKJ度啊！講其他人去痴線西post啦麻煩哂～

好似推慢左，輕輕一推

Nicole 高質過佢咁多，人地係真有錢女，唔洗討好人，扮上流

佢個豬隊友 carmina都係讀SCAD?

終於追到 live
屌那星 佢啱啱拍 YouTube 個時我都幾鍾意佢
之後越黎越假 已經冇睇佢好耐
又晒波又 deep V咁 係咪搵緊客

同佢講聲加油
希望佢D 同學俾D 溫暖佢

睇返都忍唔住笑 正宗beauty beggar

最後個利申講左等於冇講 點為之鐘意

2都未追完已經3喇
利申 好憎pkj copy cat完當無人知仲要自我感覺良好

新po又留名

推到佢grad都grad唔撚到
讀art都抄人
仲要唔只抄一次
仲放晒上IG咁唔知醜

晒波唔緊要 又要晒又要遮做乜鳩姐
你明知自己拍片都要著到咁仲要高炒咁影即係想俾人睇下個dur奶喇
扮乜撚野收歛呀

推到佢收皮

但認真 有錢人都唔會同佢喱type過人世啦
淨係識得扮靚 份人又貪錢
肚入面一啲墨水都無
無氣質 無書卷味 無wifeable嘅感覺
最多又咪係玩玩下 happy完咪算

推推推

你一講氣質書卷味wifeable 我第一個就諗起bethni
pkj拍馬都追唔上

輕輕推一下

以前中學讀上智寶血 學咩人扮abc呀

見到好多絲打讚bethni，想問下佢有咩好？我有subscribe但唔係睇過佢好多片，想了解下

留個名先

有錢就鍾意架啦

真係睇到都嬲，乜撚野叫「整埋腳毛就好了」
就好了既話你咪去自費整囉，R撚到出哂面

R脫毛R到咁樣，媽啊好醜
你都大把錢喇，慳個少少好咩

乜撚野pkj

推推先

留名推爆佢推到佢收皮

最憎死港女

佢冷衫條片真係打冷震

準備一齊Grad

唔覺carmina 係豬隊友
有冇可能遲唔影早唔影 咁啱時間影
仲要段片好似夾硬影d 野咁

sor 1999 左添

啱呀 不過睇怕都難整

我覺得起碼比佢班盲粉睇清楚佢先啦 最起碼冇人再助養佢

有無d咩fb page可以sd過去俾佢地爆料

其實我見d 絲打係咁屌d pr做乜係咁sponsor呢d垃圾 ..
雖然我唔係pr 亦都唔識得做pr嘅人
但會唔會係因為呢d brand都有撥左一筆資金去唔同嘅platform
其中一個就係social media,
而youtube依家黎講算係最有影響力.
只可以搵d最受歡迎嘅channel交功課
就算佢地覺得呢d youtuber無撚用都迫於無奈
仲要d luxury brand, 好似上次chanel送左成幾廿支
都係因為唔可以失禮, 無理由一個大牌子淨係送1,2支俾人
除左PKJ, 我都好憎好多垃圾youtuber,
可惜依家嘅市場就係咁

Lm 好憎佢

我記得之前高登已經有人狙擊佢
佢呀哥結婚 佢專登揀條白色拖地長裙 搶呀嫂風頭 個人有機心到 仲要人地結婚 自己就換幾套衫 當自己係主角

Nicole好有氣質 又斯文 教養好好多

其實佢係真純（或者可以話真蠢）果d

再重複一次 cc埋比傳媒 唔搞大 冇人肯做野

唱左絲打個名出黎

完全兩個世界既人 佢唔蠢啦無群埋pkj到

唔好比佢停

美國朝早喎 Georgia依家就12PM

係再唔整呢壇有機會同Ricko果單一樣胎死腹中

冇錯 大家記得加返蘋果、東方、明報等等

岩，條仆街真係唔識死

真係痴撚線 有無廉恥
sor 唔記得左佢面皮成尺厚添

其實傳媒都唔會覺有新聞價值啦

擺到明挑機喇係度

如果咩都冇可能 其實呢個post係可以摺既

以前係圓方見過佢真人,氣質係唔同d,我望咗佢好耐佢都無西面

我想話佢d水彩真係好撚屎,根本係大一生水平,讀4年都畫咁差

我記得佢好耐之前講過product名後面有*，代表係sponsor咖喎，
點解又this video is not sponsored
Yani姐知唔知咩叫sponsored video呀？
唔係淨係直接畀錢你拍就叫sponsored咖，你經VS Media R番黎果啲試用都係叫sponsored咖，
唔好以為打粒星交完數就繼續同妹妹仔講this video is not sponsored係合情合理喎

唔好笑呀 靜少少當幫忙啦假膠

咪臭系，唔通成世畀人包咩，你老左你估啲人會繼續包你定搵過啲嫩過你嘅黎包？

樓主你漏左ig: pkjann 係第一版

我覺得carmina反而幾正
南瓜姐成日影carmina好似佢唯一的朋友咁
但carmina ig一張都冇po過佢 反而係咁po nicole
咁姐係佢地明明住得近 但nicole完全唔show南瓜姐 carmina都只當佢同學仔

Sorry 下次有絲打開post記得補番

我覺得carmina幾好 真abc

南瓜姐真係痴線 捕住人地like左carmina張相無like佢ig就發脾氣

我覺得佢真係好勁，真係好少聽到人唔鍾意佢

面皮厚過呀婆啲腳皮

蘋果嗰d其實嘥氣 明星就話啫 呢啲youtuber應該唔會理 fb page個d咩king jer, 100毛會唔會好d

見過佢真人，無乜自信成日禁電話，望一望佢又好似黑黑地面咁

睇佢啲片一開頭無乜野，都有subscribe
之後唔知做乜柒變到家下咁

會唔會搵壹周果D好啲，king jer 100毛target都唔多講啲唔入流嘅youtuber，佢地真心會I don't give a fk

同埋佢真係有錢
唔似pkj無錢充大頭

佢又係好有教養 同埋本身咁好家底 都唔會因為個小小錢 係又讚唔係又讚

我覺得king jer有機wor 不如一齊inbox佢？

不如呢3個都inbox左先，博下都好
我一陣返屋企可以幫手

發神經

每碌幾個comment就見到你好落力推post

睇過佢唔知邊個vlog 之後，我好憎Nicole
覺得佢d 性格都係好公主，不過純粹我個人感覺

撞車果條？
因為佢好似比人話冇左架車仲咁開心唔珍惜自己有嘅嘢

我都鐘意bethni 但講真都係因為佢有錢，所以可以買咁多化妝品嚟試，然後唔怕得罪PR講中肯嘢！而無乜錢嘅YouTuber咪要成日拍廣告片.......

訓前輕輕一推

攤係床推

[member]連自己阿嫂都唔鍾意佢真係好柒,阿嫂好慘[/member ]

我覺得nicole好努努講廣東話
作為女仔都覺得佢得意，好過pkj

推撚爆佢 條友正臭雞

條女喺香港讀學店，可以揀去美國分校度讀，佢有撚去咗兩年咩，幾個月咋

可以佢當一年去一個sem叫一年

其實點解佢成日係到叫春話掛住香港 但又要過去呢 不過你係香港定美國都冇朋友呀

lm

睇返fb個po, d人好心唔識睇中文就咪回覆啦衝出嚟柒,講嘢九唔搭八,有哂證據都話我地老屈咁

膠都費時比 一撚樣都話佢有creativity? 下面個cm仲on9 咩label人 又要人地道歉 但人地明明冇做錯事 屌你啦 art student抄idea已經係最撚大罪啦

佢份人就係扮撚哂野
去幾個月講到自己好似做咗美國公民咁
佢間學店根本喺香港讀一樣可以讀到畢業
佢可以唔去㗎
不過佢實去啦，要做偽abc
又可以露波食洋腸
又可以成日影自己去邊去邊
唔通喺香港影自己番深水埗咩

如果我係佢啲同學實暗地裡唔like佢
比咗咁多錢出嚟讀書
本來冇人知係學店
而家pkj抄野連學校都影衰埋

其實係咪都有勁人？

裝修定搬屋之前 完全唔會影自己屋企 淨係得個塊好嘔心嘅花花牆

依家就成日影 仲特登放部Dyson風扇係隔離 勁show off

＃2個post有人話真係有料唔洗揀呢間

花花牆加濕鳩波波燈

佢去美國就乜都影
而家裝修後定同亞哥住亦都就角度比你睇小小
佢自己都睇唔起自己成長嘅地方
難怪人話佢偽abc

屌我真係忍唔住好想爆
有冇匿名途徑 我個ac 比人發現咗

咁我諗其實kong u都一定有廢人 樹仁都可以有啲好叻嘅人嘅 不過pkj呢啲就一定係影衰晒scad嘅學生

Pkj會唔會拍April favourite 好想睇 jenn都拍左啦

張鮑魚圖好撚好笑

剃毛其次，睇我夾波為重點
要幾cheap先會喺youtube表演剃毛

真係以好可悲 喺香港出世 唔係有錢就窮架啦
點解裝修之前要咁刻意唔show自己屋企(又唔係真係話咁咁咁細) 但喺美國就係咁show off自己間屋 如果佢一開始大大方方咁根本唔會有人話佢
定佢唔想比佢啲potential金龜見到怕會嫌棄佢
自己都睇唔起自己叫人點睇得起你 仲有香港人嘅身份認同 口裏說好掛住香港人好鍾意香港 但你比人感覺係好想人地覺得你係american born想同外國(有錢)人一齊 你有關心過香港時事咩 唔係post張相話咩支持消防員但轉個頭喺度post美國大選就係關心香港呀

佢偽abc唔係淨係好似jessica wong果啲係style同個tone上
實際上佢只會去旅行同喺美國時就會廣角show off自己嘅地方
喺美國連間房係亂都可以拍video
喺香港好耐啲人叫佢拍room tour又話咩私隱
咁你又露波罅剃毛？
其實冇人話要知你住邊
不過你啲youtuber成日vlog又get ready with me
偏偏就係未見過佢影自己出入邊區
感覺上淨係會炫富
扮咩貼地話鐘意食譚仔

繼續

人地係（偽）abc黎嫁嘛，我呢啲local實唔識可以咁用

隻隻字都明 加埋一齊就完全唔知佢up乜春

你班痴線西

唔好比佢停

直至推到收皮為止

自己呀哥結婚都係一晚換幾套衫搶風頭 咩居心呀

此風不可長
至憎貪慕虛榮嘅偽abc
靠抄野上social media乞like搵飯食

好欣賞各位新世代痴線西
但容許我講句
PKJ好難收皮，大家唔駛白廢心機
除非再有更爆嘅花生

講到好似中傷佢咁
挨得咁辛苦唔好做丫笨

我都唔明佢想講咩 有無人可以翻譯

我女朋友個friend之前中學同佢同班話好似屋企都叫有個錢 有冇清可以reconfirm下?

Google Translate:
請提醒我停止畫畫
要現實...我一開始就不能停下來

可能佢google translate 句野
不過乜鬼要現實 1999

鳩估mode: 請你地繼續甘叫你唔好畫畫, 不過我同你地現實世界既呢班人講我一開始左唔會停

唔好啦清 佢一陣又出post話google嫁啦

早晨Jenn Jenn

早晨，copy cat 仆街j (pkj)

早晨呀 南瓜

唔夠24個鐘已經四百幾cm，會唔會兩日唔洗又推爆

開會前推下

難以置信仲有咁多人睇呢d YouTuber化妝

絲打個名

推佢老母

佢係咪驚揼左比人攞嚟抄
所以咁樣嚟破壞

Suppose係too realistic?

屌你老母抄畫正一死垃圾
畫個畫都應該明
Art乜撚野，Copy就Copy啦屌

究竟點可以令佢收皮
真係好睇唔過眼佢d濕鳩態度同行為

佢真係好唔尊重自己d畫,就算唔出名都好,首稿都係好重要,佢根本無尊重過藝術,同埋佢又係到曬乜鳩命,咩畫得太寫實啊？你大四啦e d基本功嚟,練好d你d濕鳩水彩先再曬啦

畫畫jj 表示 佢畫花緊果張應該係牛油紙 姐係佢畫左張稿喺牛油紙 然後喺張紙後面油黑晒嘅話 可以張份稿印去另一張畫紙到

佢應該唔窮 但就應該唔係有錢 睇下你點define有錢

係咪得我覺得似假

早晨呀onj

Push 有無新花生
同埋佢新片無咩串佢既留言 好多盲粉
Btw 討論佢對波呢個話題狂loop
遮左就話又要露又要遮
唔遮就話人地暴露

想打pkj電話幫我自動變成onj

就算串佢都俾佢del哂啦

我諗佢想講in reality...但又諗緊想叫自己realistic d

In Juno we trust

唔好再逼我啦 我真係代入唔到呀 諗起都覺得柒

手土

覺得佢已經俾痴線西搞到痴撚左線

痴咗線都唔肯收皮

肯定係谷啦咁樣 就算大胸唔谷都好難會咁集中囉

啫係好打極有限 偽ABC

之前有次佢live
佢話無人迫到佢做野
唔鍾意照稿讀～鍾意忠於自己 有藝術家脾氣～
賣neutrogena廣告擺到明唔係佢用開啦
咪又係要賺錢⋯ 咪又係照稿讀⋯

認同

人地南瓜姐食慣貴野 唔間唔中爆一兩句唔鐘意cheap牌點塑造佢係有錢人家的形象: [/s]

所以佢依家都無同小baby friend

pish

唔好搵件垃圾同超蓮bb比啦

唔知佢有無錢 不過佢中學既fd就幾有錢
利申佢師妹

你咪第一個post嘅樓主
Between 啱呀 我都係Art人...每次含薪如苦咁畫完都一定儲好佢就算係好醜都會keep嚟做reference

呢張圖特登比你睇嫁
Yani jenn Lam

話說之前oasis beauty sponsor佢拍條做facial片，值入左係條vlog到～ 佢係條片到話係facial間野到買左好多野～ 仲影埋張單$2088部清黑頭機

大家覺得佢係真自購定oasis beauty叫佢放埋落vlog到sell
佢又會洗咁多錢落sponsor佢間公司到

dislike哂d片
今次聽到佢講hello 真係

個post出到3先有人識搵佢地幫手追擊

食完飯再推

我初初以為得我一個睇唔明

下 炒左？

佢間學店

世界級
btw佢個波真係非一般既dur

佢唔係有錢人家
只係老豆有事故賠償
佢自己生性的話其實可以唔洗比錢讀學店

嗱，冇人笑佢住邊區呀，係佢自己覺得深水埗唔見得光咋～

個露台好污糟,有心機影d濕鳩相,好心就掉走d垃圾先

咁先至有藝術氣息

美國就是垃圾也是香的

對波dup撚到

LIVE

佢最少一定去到grade 1

好恐怖

你地好勁 點分對波dur 唔dur / 大細
自問女仔都唔識睇

推爆pkj

dur lin

Yo

都話佢畫左喺牛油紙 印份稿落畫紙...唔好再柒啦 利申讀art 咁做好平常 唔好俾位pkj入黎笑9我地啦

唔怪之得想縮胸啦
正如人地面皮開始下垂
都要拉面皮
佢都要去拉一拉

哇 墜到落地啦喎

推推推推

件事發生咗咁耐都冇人幫佢出聲
就知佢冇咩真心朋友啦

頂，好9小氣

小氣到呢 唔洗加密啦

又係佢自己話想縮胸 轉個頭又block9人

好有創意

咁依家抄件事係唔係又不了了之左

偷圖夾帶幫手share左
唔知公海有咩反應

佢呢種垃圾 除咗youtuber仲有咩工可以做到？

推喔

收工係時候推推佢

屌訓左十二個鐘起身推

佢梗係想等件事沉然後繼續做youtube小強

我send email比真嘅jenn話佢聽呢條友抄佢OOTD嘅橋
不過冇覆過我

agger 咪為罵而罵 低晒質

佢可能驚話比人知住邊區影響佢進身上流社會

話埋比佢啲fans知 ～～～

推呢個post頭時上呢個page推唔該

推到佢收皮先

Agger btw 佢咁叻叫佢響扮牛油紙直接上水彩

為左追擊佢專登login

留負皮個5個仆街仔
到底係啲花生唔似pkj個波咁爆滿足唔到你 定係 你係乞兒仔唔知咩叫尊重原創作品

不過咁又係既 成隻虱乸咁跳黎跳去
跳入黎留左個負評又跳返出去
邊有資格出聲呀

你係虱乸人見人憎係人都拍得死個隻呀

搵唔到方法呀，youtube comment又冇得post圖
唔多人like嘅comment又唔會浮面

係咪pkj call齊人黎負評個post 但係call到盡都係得五個人

塊面做乜鳩

好葡萄啊咁都識到洋腸

無 所以佢grad左都應該繼續懶懶閒拍下片抄下野咁過

其實個陣咪叫幾好睇 清清純純咁
但而家

Hi中同

依家好似90年代艷星
硬係暴露得黎好老套咁
袁嘉敏鴨王果種feel

但到今時今日都冇一間理佢

其實到依家 有幾多個佢之前好似幾friend嘅youtuber有出嚟幫佢講下嘢
都係得carmina喺live算係幫佢講過嘢

你又知

我見前幾日ig story carmina先幫佢脫唇毛,佢唔係r到sponsor咩

中學有抄過功課

今次我就唔會出手

大家應該狙擊抄陳奕迅既Mr.

之前都試過 秒block我 好奇佢個block list 有幾長

如果係盲粉小妹妹信佢真心想縮胸,然後tag佢又俾佢block咗咪好慘

話比大家知佢有fd

屌 即刻出post示威
Hi PKJ 知你mon實喇

其實想講佢contour 對波好柒

呢張相勁耐之前post 過
即係佢同nicole carmina 去咗美國咁耐
一張新相都冇

自己post冇用咖 要人地post先顯示到夠friend咖嘛

其實佢今次主要係提我地仲有29日去做野

係其他人ig 真係搵唔到佢嘅相

佢仲未夠膽俾人留言 btw去睇返carmina同nicole ig佢地互相都有留言,pkj你唔係同人好fd咩做咩唔去人地d相留言

仲票po舊相

留左啦 話人做咩唔like 佢啲相嘛

Mon post mon到要即刻post相證明自己有朋友
真係有朋友就唔係日日捕住我地講咩啦

正想講好似見過呢張相 原來真係重post舊相

屌好撚柒呀放晒d袋係前面影相 真係好撚cheap

係佢條新片comment問幾時回應抄襲事件俾佢del左

唔放前面 點show名牌袋

痴線 著完heels仲係矮過Nicole Carmina

BTW 中同hello

推下

又係童年照

睇嚟有mon post喎

佢post左一個鐘就del個條youtube片有無人backup左

痴線 大陸婆先會做呢d野 佢自己睇返張相瘀唔撚瘀呀 我見到張相都覺得尷尬

上面俾人話完中學冇fd就連中學相都pop埋
又話唔care又mon post

真係好撚柒呀救命
勁大陸feel

pkj你咁得閒mon post不如反省下自己點解咁多haters多到可以推3個post啦，你咁樣同過街老鼠有咩分別 你咁不思進取既話，d妹妹仔同盲粉遲早都會睇清你真面目

乜你覺得你個so called大學學位拎得好馨香咩

正想講

D 妹妹fans鬼識咁多咩
以為yani姐讀美國大學架

公道啲講句 佢中學個陣係幾高質幾pure
但依家搞到咁俗咁雞

南瓜姐如果你mon緊post，真係同你講聲辛苦哂
又唔受得人話你，又要逼自己睇post搵位反擊，真係自作孽
其實如果你真係咁唔care人地點睇 點解要delete comment先？仲要唔俾人留言
想製造好多supporters 無負評ge image?
但係唔好意思 呢個post會繼續推
等更加多人知發生咩事
唔係下下俾人inspired完就可以無事
老實你私生活點都好 大家都係當茶餘飯後討論下食下花生就算
但係大家唔鐘意ge係你性格，你個種作風
人地係唔會無啦啦憎你架，自己檢討下啦

又要post相又要唔比人留言 又要mon post又要扮唔care 真係好辛苦你呀

+1
中學果樣最好
佢又講想返香港

屌有聲

唔講以為佢係當地坐緊移民監
過左去幾個月啫都可以咁叫春
中途仲要有返香港喎
咁我返工返學離開屋企幾個鐘都可以叫下春啦

佢個fd eli就有資格講喇
佢當年好似坐左幾年移民監先返香港

公主連蛋都唔識煎 好可愛啊

多謝pkj條過街老鼠po咁多野出黎比大家恥笑

好正

[size=2]無知認真一問/size=2] [size=2]mon實個po呢句嘢係點解/size=2]

mon住呢個post

mon=望？

sorry啊我無意騎劫架

大家繼續推po啦

Hi too 我都唔知原來佢個名多左個middle name 咁鬼馬. Pkj 都係時候要改番咁native 既名喎

其實我都覺 中學個陣見到佢應該會望多幾眼
但依間好撚多女仔都打扮得愈來愈cheap 家陣gup都廢撚事gup

中學已經有雞味
高手蒞嫁喎

Btw
大咩學丫垃撚垃
咁抄法同整容選美有咩分別

我諗同你推po個po 個由來差唔多

回帶
唔知有無絲打記得依幅相 ？
睇果陣真係笑撚死我
Yani姐又要扮瘦又要p圖，好撚柒呀！
Source: HKBeautyBeggar Facebook Page

補link

經典

琴日先重溫完

輕輕一推
希望多啲人爆料食花生

琴日先話完nicole唔癡埋佢到 即刻post有佢一齊既相

佢都真係跟得好貼 仲貼過我

[url]水手服嘛 不過香港真係係少見[/url]

Say個hi先 hey jenn
你鬼妹仔喎
識唔識睇中文嫁

很想快啲返香港 你嗰間野雞學校嚟架喎，你鍾意幾時返都得啦

香港分校

Pkj 真係mon 實哂個post
俾人話兩句即時ig post相
我係你就深潛一排啦
明知而家犯眾憎 仲要係咁借啲意反擊
柒到冇朋友

脫到今日佢都仲係自己影緊自己脫喎
同堆佢咁show-off既性格 有屎幫sa仲唔鳩衝拍片咩

推啊推~

臨訓一推

應該唔夠Yani姐dur

如抄畫的一刻 再沒南瓜姐
就靠這一開live 直播返宿舍

搵人接

唔知有冇人記得之前Bobbi brown 係Facebook post 左南瓜姐拎住枝粉底液個個post

Bobbi brown 仲要打埋香港時尚達人pkj

邊到時尚呀？

即刻unlike左佢個page

無做錯 無做過 有盲粉遮蓋視野
可有你贊助我 來回異國多些

No Shame

訓前一推

佢係真有錢女，係外國讀書，英文當然係好叻。
但佢從來唔會哂命，唔會懶係野show off自己。
份人好有教養，好知性。
拍片講化妝products都係有個句講個句。

無知一問 佢中學係邊年畢業？
利申：中同 但唔識佢

計返應該係13dse+grad

自膠

人哋又開直播啦

土豪Feel

求大神接埋落去

又廢up d咩

人哋心情咁好

早晨呀鬼妹jenn

Carmina唔係香港岀世咩？

係12

但係佢新個post有萬幾個like

畢業啦嘛人地,呃吓like等自己好過d

Nicole ig 啲相 有caminla 有elaine 有Jessica 係冇pkj

領略到啲咩 自己諗下

早晨

應該係12年grad
利申唔係中同，識人識佢

佢係12 live個陣講

知你mon緊post
咪撚再扮含蓄得唔得呀

一開始覺得佢幾可愛，而且好有活力好青春
但越睇越覺得佢個品好CHEAP
佢唔係EQ低，而係CHEAP
最可悲係而家香港D學生妹竟然崇拜呢種人

Nicole同佢嘅教養文化都唔同，唔FD係正常
就係唔知點解Eli會咁

sor

唔係print呀
牛油紙本身透明
畫完反轉張牛油紙擺喺白紙上面
再用鉛筆好似pkj咁順住線條掃
就可以將張稿由牛油紙印到白紙上面 唔洗畫多次
畫畫嘅hack黎 好有用 方便好多

今日內1001 開#4 發動攻勢啦

你覺得我會唔知咩牛油紙 個procedure 唔係叫print係叫咩 我small potato 英文唔夠Jenn姐好呀 sor囉唉

咁就令阿Yanni姐回應咗啦

佢點講
屌ig成日唔提我佢開live，點搞

洗唔洗起哂鋼 唔知你識唔識純粹提下都比人串
前面提你個絲打唔係我 係咁

利申 當年有份狙pkj

追咗三個post 真心覺得香港beauty youtuber界已死 淨得bethni一個好睇又信得過 不如熱愛化妝beauty野嘅絲打去拍youtube應該仲有睇頭過班beggar

佢話點解成日都有E啲人

佢得罪人多咪多喱啲人囉

但佢都唔係掉左張牛油紙 佢移印落第二張紙上面咋喎
你又知佢冇keep 唔好狙擊呢點啦 一陣又比位人扮委屈啦

佢唔撚係覺得自己仲有好多人鍾意佢呀 ？
PKJ,你一日唔道歉，一日都係過街老鼠，痴線西都係會繼續狙擊你
唔好以為有大佬b制旗你會無事，有d野你係要還架

好心佢自己反省下啦 好似佢自己啱哂咁

上面啲人誤會 pkj 畫黑線係破壞緊幅畫
個絲打只係解釋牛油紙係要咁樣用，唔係上面所講嘅破壞

個絲打都係廢事大家衝出黎柒姐

樓樓上發咩癲呀

算啦 一場誤會

佢呢個post Nicole 同carmina都冇like

我正想講!!!!岩岩特登㩒入去睇佢兩個有冇like

Pish到佢知錯

Push自膠

睇佢地兩個ig 平時同咩人玩就知啦

Eli 嬸仲係唔係佢姊妹？

即刻割到塊席爛哂啦

eli同佢friend果期係比人插得最多果期

想知佢點回應 冇睇live

Eli有左男朋友之後都好耐冇揾佢啦
好耐都冇見佢兩個合作拍片
Ig相對上張已經係16年12月
張相eli仲要冇like 到

其實佢老母做咩唔stop佢
又要比人睇剃毛
又爭啲睇埋3點
仲要全世界都知佢係住深水埗嘅abc
先搵雞碎咁多

而家做youtu爬都要熟悉多國語言

唔熟悉多國語言點做免費____

yani姐你係咪以為自己有好多國家既fans
又英文又普通話又廣東話
我知你有mon post架
下次讀埋法文啦

可能追完post
Jenn jenn 夜啲又會貼合照出黎示威

而家既eli真係順眼好多

有冇人有follow佢private ig
Jennheartsjuicy

突然記得有次睇nicole ig live
有人問佢有無撞過pkj 同佢熟唔熟
跟住Nicole話：pumpkin jenn?其實我識佢咖 有common fd咁囉 （個語氣係傻傻地咁講出黎 唔係貶義）

自己諗啦

咁細個上連登

k
push

人地Nicole唔理自己 個pkj咪走去R frd咯
學Nicole話齋Jo d sleep la！
btw 如果Nicole d YouTube片長d就好啦 幾like佢講唔正廣東話 好cute

覺得佢好有家教又真係孝順 有條片係話nic媽同nicole去米蘭 然後nicole以為nic媽嬲緊佢 去到行個啲舖都完全唔敢買野 淨係買咗一支香水氹番nic媽 邊似pkj以為自己公主下下要呀媽就

而家都唔係好fd啦 eli變返上等人

同一個段片點解要出現咁多次叫個手勢 到底有咩意思

唔知點解次次見佢做呢個手勢都覺得佢好嬲打

沙里洪巴嘿唷嘿

好耐之前Nicole live有講過pkj係女神 個陣Nicole仲未識佢 宜家識左 見到啲相都冇咩一齊玩

Hi jenn

啊 唔係Jenn 係Yani

佢話佢呀媽耳窿都唔比佢穿
但又會比個女露到咁樣～～

笑左

擘大個口想拉長塊面 對手又係想顯瘦塊面
不過可惜兩招加埋塊面都仲係大過kareno勁多

佢係村姑
記得有年新年佢返去鄉下福建啦
平時講自己返美國讀書呢就打鑼打鼓唱通街
仲會日日po相
但返自己鄉下呢
勁低調
相都唔多張
其實咩人先會咁唔鐘意自己原有嘅身分呢

好可愛呀南瓜yani

其實睇翻上面同kareno d 相點解佢會由內雙三角眼變到而家圓左咁多雙眼皮又明顯左？

以前覺得佢都幾pure 而家越睇越似村姑
有無諗過整大對眼 望住佢對三角眼好辛苦

想問下點解偷圖夾帶個post有人留comment話佢好慘
又話咁多haters咁
係咪佢啲fans黎？

影正面個袋要向前 影背面個袋要向後～

頂

人地話就黎大學畢業 講比我地聽架

依家覺得同佢撞野好羞恥 頓時有種低賤嘅感覺
佢真係孭得好柒好大陸

人地扮ABC又話人扮ABC
人地而家恢復中國俗氣本色又話人村姑
人地做番自己都比人鬧
我覺得好慘囉

驚死你哋唔知我咩名牌袋

推到pr們睇到

屌我記得！！果陣有Follow佢snapchat
佢乜柒都影好似扮鬼妹第一次番大陸咁樣
飲茶果陣夾起舊點心講嘩依個咩黎咖試下先
嘩依個好食啊依個 好食
又話 我地而家呢就係～媽咪我地而家係邊度啊？
然後就完左一條片
同佢同枱d人d樣係

屌笑到癲咗
其實真係平時窮開 唔係有好多機會有依d袋先會咁影
Yani你又俾我地duk爆咗啦
窮咪窮囉 點解成日都要扮有錢女周圍同人曬啫？
你個人係咪好撚自卑呀 見到身邊d同學個個都咁有錢
一個人如果腳踏實地 唔行旁門左道同認錯 總會有成功既一日 但你廿鳩幾歲仲係咁 唔狙擊你真係對唔住自己 班睇你既小妹妹就慘囉 個個都無腦 仲要學埋你的價值觀同處事手法就仆街啦

Pkj 由以前拎千幾蚊既long champ 到衣加拎幾萬蚊Chanel

個個宣傳活動都會尊重翻整直件衫 得pkj件衫梅菜乾咁好似係箱底搵出黎咁 之前用tom ford products化咗等於無化咁款 無誠意又倒米成咁 我係pr就唔搵喇

其實真係好明顯下 佢學校好多有錢仔女 佢本身窮開
依家搵到d 錢即刻係咁買 擺明喺嗰個環境自卑開
用都算啦又慌死人睇唔到咁
同beth 嗰d 比真係好大陣俗味

Style啊架
如果唔係點突出自己

仲要無著上身

你唔講都唔覺
好柒啊屌 咪影衰香港

咩牌子黎？

人地jenn 依加俾我地狙擊到咁，佢地朋友圍內就去玩，真係唔應該

扺撚死，人地都唔9想理你，你就咪成日痴住人又po舊相獻世啦

屌 勁似啲曱甴腳定烏中戈

烏蠅腳
驚到我手震禁撚錯制

痴孖筋 佢擺明嫌人地件衫核突/冇得露波波 所以著都費時著上身

屌你 一啲專重都冇

好似笠咗個垃圾袋係身到咁

Gucci

我留意到 pkjenn 無乜珠寶首飾, 牌子錶
佢用個d 手袋都係二三萬左右
人地一隻女裝 AP, Cartier Love Bangle, Hermes Bangle 都已經 KO 佢全身總值

d大陸撚先中意大大個logo

因為細細隻怕人望唔到 佢全部大logo
咁low profile 邊啱佢

輕輕一堆

佢啲袋啲logo全部都好撚大呢樣真 仲要次次ootd都tag晒 慌死人唔知

佢有幾條潘朵拉 係前度送架

Yani 姐真係好柒 做吓樣啦人地搵你做宣傳㗎
臨時演員都係演員丫, 叫霞姐唔好整個飯盒俾佢啱㗎啦

你咁講又要搞到南瓜姐破費買首飾同靚錶
pkj要賣多啲廣告先有錢買

Gucci皮帶, 袋同鞋都要大大隻logo先襯得起南瓜姐嘅氣質

完全就係大陸土豪咁 乜名牌都著曬上身 仲慌死人睇唔到個logo咁

梅菜乾 + 無著上身
笑到

真心feel到佢扮有錢女
佢啲vlog從來未搭過巴士小巴地鐵
又未見過佢影啲貼地嘅背景
著名牌就ig會tag
成日去美國叫哂春慌死人唔知
真係好撚拜金

對鞋真心柒唔係講笑，d蝗婦係花園街100對同佢一模一樣

件衫都冇著落去
就咁晾喺心口
我係pr下次就唔邀請佢

講開又講 乜佢唔係去美國好耐咩
車都唔買架 做咩要call uber 呀

你唔好篤爆人啦
邊個去遊學團會買車

真係好核突
講真睇佢 post 罰係 IG 既 flow, 我都唔覺佢有錢,
佢呃妹妹仔就得, 真係有返咁上下見識, 都知佢咩水準

佢有無車牌呀

其實冇錢有錢根本冇所謂
果個火雞姐紅咗都繼續比人睇自己間公屋啦，仲要都幾多雜物，人地咪又係搭巴士

火雞姐有正職教跳舞有夢想，佢就想做全職YouTube 爬攤大手板問人拎錢

其實條gucci皮帶唔算太俗 好多fashion blogger用都好型 但唔知點著上南瓜姐身上就炒晒車 仲要套套outfit有belt loop就例牌用嗰條 做乜啫你

老是常出現

唔quote上面
條belt好撚mk

我記得pkj 有個vlog 係黐Nicole 拍 係香港架 唔知有冇人記得

佢仲話自己唔好名牌袋添！ what's in my bag條片有講

佢以前試bikini個條片都話自已唔鍾意push得太勁啦

FAKE TAXI

又話鐘意揹背囊而家又成日揹斜揹袋夾埋對波

笑咗出聲

屌，唔知仲以為佢得一條皮帶
南瓜姐好野

兩條 一個大logo一個細 唔好抵毀南瓜姐

我好鍾意火雞姐 唔好拎佢同啲抄tuber比啦

因為好似大陸啲阿嬸
所有野都要名牌大大個logo
荒死人唔知佢用名牌 著到成隻大陸雞咁

佢好似有車牌㗎

好有mk永遠只用gucci斜咩袋個種柒味

推爆記住開#4啊，推到yani姐收檔先好停

大聲笑咗出聲

人地做番自己都比你鬧

啱啱放工上嚟推一下

真正既有錢人其實一隻錶or 一個袋已經貴過佢全身 手袋二三萬唔係錢咩

尤其最尾嗰張

覺得佢用Gucci 皮帶幾靚幾型格 但大logo好似強國 算啦 咁貴買條皮帶緊係要日日帶住

加埋pkjenn 個名？

真性情yani姐

由day1開始 佢就姣痴坐人車啦
落機仲拍晒片話有人接 有人車 仲係咁影lur完阿媽買嘅rimowa添

好

pish!

佢對上個牙膏漬ig live，有人係咁問佢小baby係邊，佢扮晒冇野特登skip左哩句淨係讀其他comment (利申：唔排除佢睇唔到，但係問咁L多次我都睇到，佢點會睇唔到呀？）

[pumpkin jenn]到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?#4 ???
係咪太長???
定就咁[pkjenn] ?

Pkjenn啦

用pkjenn

between, pkj厚面皮程度同萍嬸有得fight

咁冇上開連登果啲人咪search唔到

我記得jennim都有好多d小動作, 佢唔係連呢d動作都抄埋呀

[pumpkin jenn]到底e條偽abc youtuber有幾厚面皮?#4

厚到可以賣腳底去死皮廣告

像所有腋下嘅肉撥向前就維持到一陣
另外再攝啲野可以加強效果

外國youtuber勁鍾意做喱個動作
可能佢睇得多就學咗
但我成日都覺得喱個動作好7 唔知做乜咁

佢仲有好多播歌夾咀形又冇聲果啲都好撚on9
啲鬼妹好鐘意咁玩
佢又係

Yani我知你有mon post㗎,建議你學下e個youtuber,人地就算混血鬼妹仔都好自豪認係香港長大,講啲廣東話仲正過你啲鄉音啊,人地波又大過你,著背心都唔會好似你咁谷到有隻海鷗

JLou真心好正

屌連動作都抄 究竟有咩唔抄
利申：無睇過jennim本人

兩個揀一個

我覺得佢好好笑

陳醫我幫你推

叫Yani姐學習一個subscriber少自己咁多既Youtuber 簡直係一種悔辱

呢個post其實開喺邊個台？

其實佢以前中學個樣真係好正常幾pure
宜家搞到大陸雞咁既款 好俗
佢d盲粉妹妹仔都買唔起佢d名牌化妝品同衫架啦